張建宗欠警隊一個道歉！！

係我就唔忍啦，張建宗應該向警隊挑機，提倡建立獨立調查委員會，如果黑警真係無做錯既，就鄭重向警賊道歉！睇下黑警咩反應，如果咁都唔接受洗撚同你班無膽匪類道歉